[PS4]有冇人有玩Death end re;Quest 死亡終局輪迴試煉

完全新作 IP 的《Death end re;Quest》，將會以 “遊戲” 和 “現實” 兩個不同的視點，描述攻略充滿 “Bug” 的遊戲世界的冒險旅程。故事中將會碰到 “具有意志的 Bug“、“具有人心的 NPC”、“難以理解的都市傳說” 等等錯綜複雜的謎題交纏，難以避免的絕望來襲將帶來具有驚悚色彩的一款全新 RPG。
由Compile Heart 開發，《屍骸派對》之父「祁答院慎」負責撰寫劇本，穿梭於「遊戲」以及「現實」的懸疑驚悚 RPG 遊戲

故事簡介：
遊戲程式設計師水梨新，某一天收到了一封郵件。寄件人是一年前行蹤不明的遊戲總監二之宮椎菜所發出的。她曾經與新一同擔任完全虛擬實境遊戲「奧德賽世界」的企畫開發工作，但卻因為她的失蹤，計畫順理成章的遭到凍結。

新所收到的這封不可思議的郵件，示意二之宮椎菜正身處於不存在的遊戲「奧德賽世界」中。於是他馬上嘗試分析理應已經遭到刪除的程式復原重現的原因。從中，新發現程式遭人刻意覆寫且完全變了個樣，而椎菜則是以一名「玩家」 的身分，存活於這個充斥著 Bug 的遊戲世界……
[url]
[/url]

前排出左繁體版玩到一半到,見冇咩人討論 連登有冇人有玩

攞完全ending就快白金了

得唔得?
地雷社有啲驚

ok喎, 係2周目重黎有d長同一開頭d怪太廢

隻DLC角買左有冇劇情新加

有PC18+版就好
其實個故事麻麻

有d bad end好鳩

睇左兩個評測一個台灣一個香港

D評價好唔同

見佢特典版送攬枕套買咗

睇巴哈話果個新角色有ending
但有bug 睇晒佢營地對話之後
爆機揀角色ending果個位會冇咗
淨係可以睇新角個ending

好似只要唔睇哂佢d對話就得

係阿 但冇人諗住買新角返嚟又唔睇晒對話嫁嘛
雖然爆多次機好快

所以睇評價無用，自己試最好

當佢係三線日系電子小說加打怪元素嘅game又唔差
同一線冒險rpg比一定係糞作

雖然有好多可以改善既地方但係伏又稱唔上,覺得都幾好玩

買左未玩
見上網d人話d bad end bad得黎好影響遊戲體驗係咪真架？

有d bad end好on9正常人玩好難做到
大多數bad end前都有位比你save,咁岩撞到果少數冇得save果d 位又唔小心bad end左都幾煩

想買
但驚又好似幻舞少女之劍咁
得人設好j
啲劇情垃圾到嘔

劇情方面就見仁見智, 我就覺得唔錯
gameplay系統幾獨特
但戰鬥節奏慢, 後期都懶得打怪

以地雷社嚟講算係超水準之作

巴哈有人譯既攻略

昨天玩到第二章中間 獸人同王女係船個到 諗住番營地save 心血來潮行之前唔比行個到
之後就白廢左成日